講吓2019年遊戲界有咩大事

暴雪事件
寶源藍店
RE2高質冷飯
莎木３差評
隻狼Game of year
小島Death Stranding推出
達哥事件
pew die pie結婚＋退出
Ring fit圈大賣＋炒價

歡迎補充
2020買game繼續支持黄店

我開始玩R6

Pewdiepie幾時有退出
好撚多爛game
意外出咗Jedi係冇micro transactions

達哥
Pewdiepie
最多咪直播界
關遊戲界咩事

點可以唔提You are breath taking!

最大騙局 Anthem

剩係玩左beta過下癮
比錢EA？不了
BFV都搞成咁

諗左2年我終於入左switch

我諗左幾年都仲未入

放左部Switch喺到2年，終於上個月放左

莎木3真係垃圾到震

電子垃圾

打完mh之後擺咗年幾
今年搬咗屋可以招呼朋友部機即刻有用返

歷屆最弱The game award入圍陣容

Anthem出前萬眾期待，出後問題連連，連間Studio都頂唔順屌晒全世界

利申：PC Origin一個月用家

還願 維尼

呀"pew" "die" "pie" 關遊戲界咩事

幻影社上Steam
Steam解放咸game
Ubugsoft繼續派bug
大脾煉金工房亞洲區賣繼市
FIFA 20繼續nerf利物浦